林鄭深夜發帖挑機：你班廢柴下星期三阻到我入立法會咪試下阻囉

往時《施政報告》要做足保密功夫，同事對報告嘅內容都要守口如瓶。今年考慮到情況特殊，各位局長喺我發表《施政報告》前可以率先公布惠民嘅新措施，已經講咗比市民聽嘅有：

＋ 動用105億元幫助舊樓業主維修樓宇、電梯同埋加強消防設備；

＋ 加強兒童體能智力測驗中心服務，同埋喺學校更好支援有自閉症嘅學生；

＋ 喺天水圍天秀路公園旁邊嘅空地設立臨時街市，最快出年年尾完工啟用；

＋ 為精英運動員提供更多資助，備戰明年東京奧運，增加各體育總會嘅資助培養年輕運動員，同埋支持體育學院建新大樓。

我下個禮拜三發表嘅《施政報告》會公布更多措施，希望能夠順利入到立法會大樓啦。

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

林鄭施政曝光！！
繼續打壓反對聲音
繼續維持吸血經濟
繼續用不同方式幫權貴同既得利益者cap水

佢愈想入唔到立法會就愈要俾佢入

泛民講到林奠有幾差都唔提彈劾，唔係好奇怪咩?689嗰時只不過係僭建已經撲出嚟提，依家又恐襲又死人竟然提都唔提

如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定

佢話驚入唔到立法會即係暗示叫人阻佢入立法會
所以應該調返轉俾佢入去?

咁你夠膽咪再用緊急法禁提款同埋外匯管制囉

我個人覺得係,佢想拎住「我依家搞民生，係你班仆街示威者阻撚住曬」既光環黎屌我地